蕭生又講<進擊的巨人>！

睇套動漫都聯想到咁多野

讀到書同讀唔到書既分別

好有啟發性

傾傾下哲學咁

上個禮拜講完
燈到今集播得一半

又嚟，下星期隨時又停多鑊

海賊王呢